【胸圍抗疫】內衣廠出bra款口罩 《雙層公寓》女星搶先試戴

武漢肺炎肆虐日本，當地口罩也供不應求，有內衣公司最近全面轉投生產口罩，位於當地富山縣的Atsumi Fashion，近月來在網上均有公開製作動向，更設計出胸圍款口罩引起網上熱
該廠牌近日推出胸圍款式的女性口罩，有粉紅、粉藍、淺黃、黑、白色喱士設計，曾演出人氣節目《雙層公寓》的女星近藤綾，隨即在自己的YouTube頻道作介紹，並到工場直擊及搶先試戴。日本網民對這胸圍款式口罩反應兩極，有人建議在風俗場所打工的小姐或骨妹等，可考慮在這非常時期戴上此款口罩開工，客人們應該很受落。

話時話雙層公寓依家係咪仲拍緊定停咗無睇最新嗰季

如果有 一定買

幾靚喎

係喎 新果季本身話去到日本奧運就完

拍極都有

其實幾靚

全部都要!

喺入面爆發會唔會收視爆升

要成套襯色喎

如果係二手貨, 可能仲好賣

同著面同一set，人人稅姦

視姦

左下咩事

其實底嗰套同埋個口罩襯埋一套係商機嚟㗎喎，啲麻甩佬仲唔打曬飛機

香港阿叔走得太前 屌

會多咗好多風化案
痴漢忍唔住衝出嚟扯甩個bra

中國送俾人嗰啲

講兩會用咩size多呢

係港女⋯⋯

肺炎仲有冇得拍